====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est à l ' occasion de ce Forum que nous avons découvert Cèdres Industrie , fleuron de la conception de machines spéciales (pièces de montage , d ' usinage , d ' assemblage et le service qui les accompagne) .
Entity Name (Type) :: Cèdres Industrie (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Forum (MISC)
Cèdres Industrie (MISC)
Total entitiy counts: 2

